(台測)Horizon Zero Dawn dlc

玩唔完下次播返

化身為身手不凡的女獵人亞蘿伊，在這個變化多端、充滿神秘機器生物的世界進行冒險，在這個引人入勝的旅程中發掘埋藏在部族社會、遠古文物和先進科技中的謎團，答案將會改變整個星球，甚至是生命本身的命運。